藍田站廢老打完人想走

影唔到佢打人果一刻
當我影果時應該係佢打完人 而巴絲同地鐵職員阻止佢離開
而睇返其他巴絲既POST話個廢老最後收左傳票
最後大家一齊嗌 廁所廁所

多謝頭先藍田站兩位阿伯阿姐聲援

通常呢啲都唔係香港出世...只係一般新移民嚟...聽佢口音都覺!

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

推

陪審團行使否決權無需理由